有無人到而家都仲係好中意My Chemical Romance?

雖然自已係由black parade果隻碟開始聽 但之後聽番以前three cheers of sweet revenge, 到之後dangers day同conventional weapons 隻隻都係咁正。 希望有一日佢地會再黎香港

I don’t love you

Cancer

好掛住佢哋，好想睇佢哋嘅show

唔係解散左咩？

Famous Last Words

仲有teenagers

第一首聽係 Disenchanted
The light behind your eyes

以前未搵錢唔捨得去睇佢地concert
點知...就解散左

有，有幸喺香港睇過佢哋演唱會 主音Gerard原來有畫漫畫，仲拍成Netflix "The Umbrella Academy"

When I was a young boy

由Helena開始識佢哋，首歌個MV超正，而家睇返都覺得正

黎香港果次個場啲聲閪到仆街

Like I do, yesterday

I’m not o-fuckin-kay 細個反叛嘅時候有佢地陪伴真係好幸福